秒回

咁快1001

1ST

超快

2ND

1st

榴鏈世界第一好吃

pubg 200蚊 快買

講講下肚餓

榴槤教

那有錢屌你老木

咩黎

想試

oj

槍驚

200都木 拎左去叫雞呀？

聽日要早起

榴槤 no

steam？

唔記得了 都係咁上下

我都係200都無
想俾人叫

食過一盒d24榴鏈肉，囉去搽麵包食

你就NO

yes

hi

食過，好難食

強姦鼻腔

我唔記得個牌子 係b字頭 好似泰國野

呢隻有冇得team up
定係點都要死剩一個

玩未
前日同個fd玩終於食雞

係泰國一日一榴鏈無難度

前一排summer sale買咗啲cheap game

有單排 雙排 四排

Light ended the night, but the song remained

買咗LFD2

木德食雞了

oh睇錯 我食既係夾心餅

朋友話開個新steam,去淘寶買game好平，班友賣招募卷

冇拎到

痴線 唔記得係咪十幾蚊

TAIWAN NUMBER ONE

有咩，係down左pay day

我長期較左組隊頻

見你因為呢單嘢俾人寫咗落咩惡劣會員名單

1050ti玩唔玩到

發夢夢到佢 唉

用緊爛鬼display card

點解有得送

再瞓過

日本lol,長期見到死日本人鬼子，隻game都冇日本人入場

我都想

巧 聽日睇下買唔買

成班大陸人霸左日ser

依張野都幾難玩唔到

你個名同我好似

980

屌 有冇舊gpu可以施捨下

我果款係最低階

970先岩

你980勁咁多

咁撚貴 緊係叫你選

我先係真低階

970咋

夢境之星2又唔會有

打個機都好愛國

收皮啦佢

我果個好似7字頭

好，早抖啦

5000蚊wo

晚安

我玩依隻都係開低階
易d睇人

Hello又係我

部機十年前換 睇唔透你地堆卡

依家買返張1080ti

我部機依家夜晚吱吱聲

我個張千一咋

兩張*

最貴係張卡

你好

low effect？

我發覺擺係我間房既電器特別易壞
手機i7 i6p 都叉唔到電

我果張兩年前買 二千幾

我玩LOL開中低

今晚成晚好唔自在
好似俾野上身咁
明明成日都冇咩事發生

有冇巴絲試過咁？

我間房大塵到仆街

仲有ti 同 Titan Xp呢

濕氣jer

都係
之前隻驚優化做得差
個個都玩低階
依家就唔知了

無搞我咪得 我個位成日潮濕 開冷氣同個啲咩機都冇用

LoL應該是但一部薯仔都run到

象哥

我的身體不是我的

開ultra試下

好出名呀你

少打機

發唔發覺連登隔一排就有人拎私樓打丁

你好，絲打 ？

所以我果部真係好廢

你試下開高啲
btw好貴呢。。。200蚊

有咩好打

覺得條頸俾野cool住

做咩

你要問班人 恥笑公屋

條友真係好勁

拎優越感姐

試下囉
我覺得200蚊算係咁
ps4果d仲貴

主要想講lol唔使開咁靚je

我覺得差唔多

容我猖狂 得窮鬼先會拎私樓打丁
我間屋唔算細 都唔會拎黎笑人

呢隻game麻麻 以前有隻戰爭game好玩好多
係艦上面拎戰機揸

咪都係lol csgo
我想買switch同PS4嚟玩其實 PC game無乜興趣

咩驚黎

主要係香港樓細又貴

我仲要係一個人住

ps：一個人住已經幾年

聽朝早起但又未瞓

PC game出極都係個堆

之前冇打機一排
近排得閒先打多d

覺得自己大個無乜可能買到樓

唔驚啦 我屋企長期得我一個 見到甲由都唔敢出房

我都係 返學果排真係斷晒無打

考慮緊買console放棄pc了
pc成日要擔心配置玩唔玩到

容我一問 幾大幾人住

車頭都有玩

你咁問
1xxx 4個人住

我都係咁諗

隻game係咩唔記得啦廢ching 個陣我小二小三玩過下

拎個杯cup住佢等佢餓死吧

唔舒服個下 好掛住屋企人

係咪呀 係咪先

基本上長期得我一個係到

部機買左幾年 連羞辱2都係玩最低配

你都非富則貴 港島？

唔識度
屋企村屋

>1500?

象巴屋企可以住多個人

本巴打去陪你玩

原來成個po都係有錢佬
利申 4xx 住6個人

實用>1400 <1500

原來呢隻game叫羞辱
係youtube睇鬼佬玩得多
未見過中文譯名

啱啱係咪話可以四人組隊

情到濃時仲可以 互射幾次

生咁多 你有伴啦

我獨子

介唔介意 地段呢

要等我死左個孫燒比我

黃埔

獨仔

我大個要搵錢住大屋 由依家開始努力
首先 我要升一間好既小學...

加油

投個好d既胎算啦

無父幹 非專科 安守本份 上到樓既機會率係零呀

錯錯錯～

丁屋秒港島

福地 唔使出區咁滯

基本上已經自爆左 黃埔得個棟

靠你了 爸爸

[A1]嬰兒離奇墮樓亡

damn

爸爸

識揀一定唔揀象囝 我驚你又出世到中六前都係出緊去食野

象囝做乜冇新飲食post

咩咩軒？

ching 有冇考慮過叫老婆煮飯 打你啲時間都夠拎去煮飯

黎緊

屌你咩
黎到呢個地步
都唔爭在講埋邊棟幾樓幾室等巴打們上門拜訪下

叫雞直落 象仔既

count me in

邊到叫

放工
早晨

黎到問樓下堆姐姐 我想問呢個user game住邊

叫雞 john?

早

我地唔講 who知

user game

唔會 用振夫剛再同老婆講 依排你對奶縮水

佢知你user game?

No la

我都冇睇到 user name

象嫂 象仔一陣返大陸call g

象嫂 我地同象仔去揼正骨！

唉宜家啪左粒藥啲感觀都無變化

又唔迷幻，又唔眼訓

好撚虧

咩事

做乜野啪演呀

改名：大笨像 伏ching

食藥姐，無咩事

啪啪啪

錫我

我有興趣

太笨象都得 一齊留言總會睇錯一兩個

興建啲咩

有朋友試咗
中伏

食咩藥先預期會有感官變化

大本象

睇住啲辣就流口水

估到

有無無咁辣既介紹

一隻精神科藥物

好想食
但食量細+玻璃胃 食完捱唔到返屋企

佢話似車仔麵

呢啲fb page俾我感覺似新假期

成日都有打手吹捧d食店
搞到依家無真心分享

食飽夠力

新假期我老豆有個同事既老婆好撚鐘意睇 佢老婆次次睇完就話去食 中哂伏

我一碗飯都唔想食

我個胃都好虧 成日作嘔

善稿

68蚊俾我食到好多好嘢 唔敢亂試

應該唔係ching 住地方唔同

食完早啲訓啦 仲上黎

我最多食一大碗 再食頂唔順

有好介紹嗎？

勇者 g持

好肚餓

一碗都唔想食

食完唔眼訓的on 9藥

以前好大食嫁
之後超重 細食返 結果而家太瘦

哪有錢

都係訓教 已經冇理由再唔訓
喊又喊完 過都過左成個半鐘 尋日又發燒

最主要原因係屋企唔係老母煮 變晒做劣食 胃口越嚟越差

你做左幾廿年人都無好西推介

幾高先

水果壽司

日日食好西 唔知有咩好推介

荃灣撚的悲哀

你抑鬱？

拉麵食過好多間出名都覺得mama地

喊什麼

矮
高你1cm

Yes

今晚好多人

高

介紹高質既

dc 錫我

呢幾日做咗啲咩

一兩間我食開嘅ok嘅 但只能夠話係中上程度好味
同埋我屋企人好慳家好少食貴嘢

象巴又瞓廳？

矮 高月巴1cm

其實我幾年無度過

dd

大9巴又係成日食好西 你覺得中等可能對我黎講好好味

日本拉麵真心世界級

聽朝要食個靚早餐

餵

前幾日無特別，都係廢青生活
今日返左第一日工
聽日仲要返，但我又未訓喇z.....

大鳩 最近辛唔辛苦？

如果拉麵 我覺熊拉麵 同魚堅之一滴幾好

知喇

我試過喺osaka 2個鐘食咗3檔唔同嘅拉麵

有無名
我上次去大阪食咗間 普通

日本乜9都好味啦

辛苦~
岩岩收工

荃灣友

我有食過難食嘅 真喺有
年尾就去日本

垃圾

東京無乜呢啲街檔

熊係佐敦定上環？

咁咪去大阪囉~

我食開佐敦

咁早啲訓吧 我都訓了

我鍾意東京多啲~

晚安各位

日本人做事態度真係好認真
睇佢哋點樣pack啲易碎物品就知
100%肯定唔會爛咁濟

去邊頭呀

早抖

東京

錫我先比走

幾乎每年都去一次東京
可能節奏似番香港
無咁易悶

我都鐘意九洲多d 東京太繁忙唔岩我

象巴又話同我食飯

下次一定去大阪

食乜

我又食

未去過大阪 但好似好多香港人搞到唔多想去

東京仲多 根本緊有一個喺左近

所以應該唔再去

星期日好無

去過九洲 鐘意鹿兒島宮崎

我返一點
早抖象哥～

香港人喺最垃圾
大阪多啲香港人 我覺得

88

靜左

差唔到電

電話？

我都無電了

絲打？做咩喊呀

我都無

叉住嚟覆你地

成個ig story都係嘢食

unfollow晒所有foodie

幾好睇嘅

差到了.
過幾日換手g

攰

訓啦

好多垃圾

我都想換 相機壞咗

唔係page果啲
frd嚟 個個有錢去旅行食好西

need to sleep

想去旅行

咁早

無人唔想

四點啦 聽日仲約咗人交收

點解月巴成日都交收

笑咗
月巴靠交收起家

早晨
唔夠瞓，今日pk了

睇追蹤中以為你哋推爆兩個1001

望真啲原來月巴嗰個流嘅

推夠五層收手 等你哋入嚟

推得咁快

入

當你無乜錢就會發覺 屋企好多嘢都值錢但又用唔著 你就會想交收

其實應該係咪應該食午餐

食早餐

我十一點幾先食

人呢

好似無晒早餐

月巴起得好早

係呀

我仲係床到

all day breakfast

睇到好催淚

最終都係無食 就食晏

話說你去交收咩

係

好似無舖請人咗

你肯定

行咗個商場 無
其實想送外賣 自己唔太怕熱

點會無呀 邊頭呀

幾時話唔熟
你係唔係睇錯字

TW

唔熟個頭

你地會俾幾多tips俾外賣仔

咁乜嘢唔熟

唔俾 我成日幫襯間嘢 兩老為咗慳錢買咗現金卷
如果俾tips咁我個現金卷要嚟好似等於無用
加上我屋企太多散銀
落雨就應該會俾下tips

大河道 荃中 沙咀道 悅來 愉城 麗城 綠楊 南豐
應該有漏

漏咗荃廣

我荃灣大嫁

我都唔俾 自己叫外賣一蚊都無俾 但我細佬好豪 次次都俾 搞到我唔好意思

試過送外賣 兩單夾埋有十蚊tips 其實好賺
當40蚊一個鐘 變50蚊個鐘

你遇著我依d窮撚算你唔好彩

喪咳添

當bonus姐

有次叫pizza 用visa俾 見到個外賣仔個樣好似sad左下咁

散紙就叫佢唔洗找算唔算

hi 鄰居

用visa點俾喎 額外俾又好奇怪 同埋我窮

依種做法最好

你又鄰居?

窮撚的悲哀

象兄都係咩

好撚on9
我一路都係叫英皇做英皇
後尾唔知幾時改左做大鴻輝

結果有次俾人屌我，係咪真係住荃灣

肯定半山jj

我搬完屋都仲係荃灣
如果有錢都諗住係荃灣買樓算
不過應該唔會有錢

好似好孤寒

叫慣英皇 就算知道改咗名都係叫英皇

咁多人住tw 我入tw 次數應該十隻手指都數得晒

結左婚係要住好d既

月巴轉咗性 都係叫月巴

聽個名都知有米

咪同其他人入屯天元差唔多
我得五次

三次做野，兩次搵朋友

好過唔比先啦，人地48蚊個鐘 你比多52蚊人 人地就100蚊個鐘

又好似有d道理 但我細佬好似係俾成十蚊

我果頭都係好唔方便

新界

十蚊咁豪 好想幫你細路含

落雨仲叫外賣咁仆街既

由細行到大咪冇

成日幫襯地市中心地下附近間 創意廚房

老細好好人

無嘢食唔叫外賣可以點
打風就一定唔叫

安已不

我濕好過
人地打份工姐

我都覺得無嘢行

佢話我姑寒

預早買

人地有人工出嫁
我係外賣仔嘅話落雨收多啲錢不知幾爽

新界咁大

愉城已變BB天地
荃廣
綠楊
南豐
荃新12
都唔知有咩行

請問你痴完未？我幾時有受你呢個痴線人既唆擺？戇鳩真係冇藥醫

你心地唔好

大塊田仲嬲緊

仲拗緊

發生咩事

有咩問題？

新城有spao
荃廣睇戲先去

突然朝聞喧多人既

有條仆街亂up廿四，想扇風點火

唔洗做咩

佢on9就唔好理啦 傷肝呀

睇黎你痴d

好耐無買衫
有排亂買 買咗好多而家都唔想著

下星期自番工，好得閒

無工返 好得閒

曼谷亂買

番到黎洗縮撚左，屌

好想買衫
次次揸住舊錢都唔知買咩好...

一有錢身痕

去做義工

上網買咗件唔啱size又唔襯
但自己有時又唔夠膽一個人出街去睇衫

冇錢頭痕

I need money

未個個俾貼士

無錢收 我自問無咁大愛
以前細個都仲有做過義工 而家做真係不了

香港買唔到男仔衫

香港冇咩選擇

銀行有好多

買日牌衫褲都好貴

你呢D痴線人咪最鐘意唔夠人地講個時就惡意抹黑人囉

條街都好多女 但唔係你的

秒回po唔准鬧交

唔該哂肥婆你咁明白事理

無咩耐性！

以前課外活動有叫我地做義工，

有次係照顧弱能人士，差d激到想掉佢落街

TRIGGERED

我都試過 不過我好有耐性
最開心嘅義工就係幫小朋友探熱

乜咁賤、咁仆街呀你

佢抵死，佢抵鬧

笑左 其實佢地咪姐係小朋友咁

由頭到尾都唔知嘈緊乜

新人留名

我琴晚都當睇唔到 係唔知做乜今日又炒返起

點解要叫小天使

我回左個icon咋

成日air drumming打中自己隻手 是否柒

唔識分

都係個句，睇樣

其實我個名係一套卡通片黎

月巴，我當你有唔開心，覺得火滾，係度發洩下
點知俾我訓話返你轉頭，而且仲扇風點火，火上痴油
你話你會唔會屌鳩返我？

卡通片裡的主角 真係很好笑

why so 認真

係呀，我就係呢類人，

咁點呀？

你呢類只係識咒人又冇實際幫助既人讀幾多書都冇用，

咁你做咩都只係識遷怒於人，凡事都以只我為中心，

你鬧我我冇無實質傷害，

你倒不如諗下你所指既八婆，同你有咩分別！

87

你又話返工

你夠話自己返工

why 要呃me

我真係返緊

佢將我地表演既野，真係掉左落街，

問題果d係私家野，果刻呆撚左！

係成箱掉，差d中左樓下既人，

樓下條友上黎屌曬鬼，入面有個玻璃球，碎埋

放飯啊清

今日有冇坐你隔離？

想睇你出醜

兩點半先扮啦

一向都醜

食飯食到3點

點解你咁醜樣

你要問下我老豆老母了

咁你嬲都好正常

千與千尋

再等15分鐘食埋下午茶

千尋bb

最後答案係？

有條仔話幫我頂到3點

羅密歐與朱麗葉

cheap

柒左

點定義一支公
冇拍？

有人頂緊係話好

又用咩妖孽眼光

問題在於唔出得聲，而且係代表學校，

佢正常人你可以屌佢，你一出聲佢會話你歧視佢，

最後爛玻璃球條友喊曬口，果時要二三百蚊個，

我斷左支扯鈴棍，支野炭纖做，

咁都爛，支棍英國野，學校同果個院社都冇賠俾我地，

之後學校叫我地再出我地都唔再出

調兵遣將

電眼

Yes 講中你呀？

不要這樣說

唔一定，前公司有個直既，

佢可能太乖仔，又木獨，見到都唔敢追

十萬伏突

夠鐘食藥

係啊，不過我未到30歲

唔賠 好肉赤

講到有得醫咁

對，我是比卡超

比啲希望我

圈子太細？

你咁講佢好傷心

所以果時老師左右為難，

我地成班踩上副校房同佢講上次單野，

再迫我地係家長會爆出黎，

佢就收聲唔迫我地幫學校出去做義工！

我勸你吐口水講過

哎喲冇得派膠

你唔配有

點解你冇波仲要戴bra

你唔配有女

可能有恐女症掛，見佢同男同事都玩得埋，

打機踢波之類

點解要迫你地爆岀黎？

對唔住

一枝公咗廿年

點解你冇bra仲要戴波

好似我

無錯，出街冇人煩，

打機唔會打十幾次電話黎

抵

因為星球大戰

我做錯啲咩

錯在你識唔到我

問你自己

依家d囡囡都好主動架喇 應該佢圈子無女

驚會更墮落

我識小天使糖糖

why

毒

但佢唔識你

越墮落所以越快樂

我叫月形池

好笑xd

排毒美顏寶？

9名

唔想識毒撚，夠多毒撚frd,有冇d陽光d既人

一日去三次，每次半個鐘

？

尻養大名

我好陽光 內心

陽光毒撚，落太陽都係毒撚，唔啦

好似聽到玻璃碎聲！

唔好沉醉啦

你帶黎做咩

訓梳化會整唔見

傻蛋好難食

麥樂雞 麥樂雞 麥樂雞

蘋果批

脆弱雞包

可以做你同事？

佢邊有介指

請埋我

Handhand

等我畢業請埋我

想做冗員

小damn

想哭 老母好快放工 等陣肯定又嘈我
明明我今日已經好乖仔賺到50蚊

天絲乖 可能上司冇你諗得咁好
Btw 月巴早

痾完屎繼續瞓

仲訓

OPEN YOUR MOUTH

嗯

野生老雞出現

唔好捉我

想喊

講笑

慘

響起bgm

Dududu dududududu

食雞未

餵我

睇下VS嵐結衣果集先

你第一個死

掉石頭

一齊

咳咳

無錢

屌你老木

冇錢就咪撚叫雞

好撚肚痛呀屌你老母

屌人老母可以止痛

佢可能叫完先知冇

語氣助詞

差d意為發現新世界

$188 心淌血

今晚試
setting唔係low而fps有60我就唔退

咁sad
5x我都滿足了

愛

窮

柒

伍

想屎

嘔

屌你老木 打左粒幾鐘 人都殺唔到

屎

隻？？

我食過幾次雞腿的

好唔開心...

我係人地後面行行企企就得了

毒到盡頭

點先可以放低一個唔再care自己嘅人...

鬧佢

好辛苦睇住佢覆都唔覆 好似完全唔記得咗我 係咁post snapchat story 好似好開心咁同其他人... 而我就自己一個喊

鬧完啦 佢又打翻篇野鬧我將所有責任推曬落我身上自己無錯咁 跟住我就話 咁對唔住啦我錯 咁啦 佢re都無re

憎佢就會放低

點憎... 仲好愛佢

諗下佢點對你

但係之前佢對我好好... 點解所有野都變曬 佢講過話會永遠鐘意我.... 我個腦只係得我地之前好開心既時光... 憎唔倒佢...

放暑假好悶

遲少少就會憎佢
憎到唔憎 你先真正放低佢

買咗薯片當宵夜

邊飽肚

我回來了

睇下片食下嘢已經過癮

要食到飽肚又要用好多錢

臭雞

查實有無薯片達人話我知邊個牌子薯片最正
啱啱選擇困難揀咗一輪先揀到
如果我有錢就好 咩味都買齊一隻
食晒仲可以做個簡單嘅review 評分 造福人群

唔知

慘 我係食開薯片叔叔同巨浪

學鬼仔食doritos粟米片

Hi

您好

食咗飯未

未

歡迎新朋友

咁快啲食

唔知食咩好

紫菜味薯片 =

咁麻煩架

餵我未

獨食

可唔可以幫手睇下pubg個folder幾多GB

新人lm

7GB

TW No.1

dl 6.8GB
expand完都係7GB？

7.07GB

HK NO.1

等媽媽煮

你好呀絲打

孝子

COW完女未

早知唔del嘢

講緊咩

汪！

點解象仔你日日有好嘢食

Lm等睇伏

Btw你準備好食完雞煲返去瞓廁所未

呀媽抄韓式年糕，辣到仆街！

食左唔夠一半已經唔想食

應該係門口外而訓梳化

好食自己食埋佢
唔好食無謂害佢

兩手fing fing歸家

你COW哂D女咁我點

我果陣都係
SSD得返十幾GB
點知原來咁小

細過csgo

打機？

男子忘打包宵夜 遭妻子毒打命危

你有小糖

打？

睇下行唔行到先

佢飛左我了

打

咁cow LoG絲打

想COW你

唔準

又關你事 屌你老木

G持

做得好

想call spring

天絲讀書有無鍾意人

冇
認真撚一撚，真係冇

CALL LA

秒？

秒

想愛愛

組隊

定係等埋象爸爸先
係既話出去跳番四個字繩再返黎

等咩

等睇象爸爸中伏

你係咪同青玩緊

有同感

已經有人提咗佢
不過希望佢無事

我睇到呀尋晚 冇伏咪多個選擇

不聽肥婆言

冇啊，我打機會忘我

以為機會忘我係咩新game黎

成婚之前一刻才趕到 難得你來通報才知道

不甘心 人人不開心

尤其這新婚 失去我身份

不要再唱了 諗起一段日子

其實我係想話夕爺啲詞真係好正

頭先追巴士跑過龍

也許不應該只為昨天放棄現在

未可記載 情人像如歷史般刪改

新人類

跑埋番屋企呀？

[member]天絲唔好SAD[/ member]

濕鳩 噤個icon就有bug

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽煙地震

聯邦的ms都是怪物嗎？

有冇試過追行進中既巴士 追到下一站

咩歌黎

有，仲等左一陣！

密封罩-周國賢

冇人可以秒回我

聯邦軍ms的性能就讓我見識吧

通常潛能係呢啲時候爆出黎

冇聽過

咁樣好快推爆

個post

試過 最後追唔到個下好柒

我

唔好諗咁多 冇人望你

戰鬥的勝負不只是靠MS的性能來決定的

聽下

腎上線素上升！

係，你諗多左！

打不中的話就什麼事都沒有

如何

為自己年輕才犯下的過錯

係自己都覺我柒 試過幾次

好聽咩

伏乎？

提早番去跪玻璃

彈藥太薄了！

唔好聽我唔會聽超過10年

你係咪叫小明？

你跑得快過巴士

咁你要反省下
得閒做下青蛙跳 包你快過小明

唔係啊 上番啦

小明係咪一個梗黎

itunes冇？

小明跑得快過架火車

梗係梗啦

呢到有

youtube聽算

我明你的意思
謝謝熊巴

象巴已死

呢個世界冇絕對岩既人既

兩手fingfing

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的恩賜

應該係跪緊玻璃

未聽過 學到野

見到我既朋友都會覺得我完美

龜爸b

象爸b

膝頭個痛唔痛

象巴點解一返到嚟完全唔講間舖

咁應該唔係跪玻璃，應該係訓玻璃

呢個本人?

永遠懷念象仔

可能俾人綁起晒手手腳腳
部手機俾人佔據埋

象媽媽

佢有上連登嘅話你一早大咗劑啦

可能係佢老婆

象仔係咪身首異處

食薯片真麻煩 食到成手污糟又勁熱氣
有無啲咩啱夜晚唔使煮唔使叮但可以食下 過下癮

搵筷子

杯麵

Blu-Tack痴上黎食

要煮

忍唔住而問？

唔知點解笑左

有d痴女好鐘意搶人老公

因為多左個屬性？

人夫同人妻

做的好

搞咩得返幾條友駐po
我weak啦，聽朝再見！

潛一陣你就走
早抖啦 88

唔係喎就1001 推埋先weak

又要同你搶尾注

好好笑

你搶完自己開

1001

仲有10幾個

說好的打機親友團呢

係樣似定...

收到風就打風

1001開

不推不是人

又唔使返工

幾時先到1001